出軌既男人究竟咩心態

當初一齊就講到有幾愛，滿口承諾
同佢經歷咁多事，陪佢渡過底潮
到而家一踏出社會，多左誘惑就身痕

人在做 天在看
你會後悔

加油